呢世唔會再用Foodpanda

第一次佢送過來嘅時候已經全部倒曬
好唔容易同佢d 客服傾掂
叫佢送多次俾我
結果第二次送過來嘅時候
個袋係爛㗎

第三次呢？

好撚慘
野都冇得食，仲要抹地

樓主好撚柒
抵撚死

點解抵撚死

間餐廳問題

你會唔會運一個倒瀉晒食物既袋？

Foodpanda 一向都係垃圾